## Stack

- Laravel 5.1

//todo: обновить до 9x

## Configuration

Загрузчик конфигурации переделан для поддержку разных доменов и окружений. PHP-кофиги хранятся не в папке `config`, а по
пути `config/{domain}/{environment}`.

//todo: оформить в виде отдельного пакета или использовать какой-нибудь аналог

Домен и окружение по умолчанию имеют значения `default`.

Загрузка конфигов происходит по очереди из следующих папок (при их наличии):

- `confign/default/default/`;
- `config/{domain}/default/`;
- `config/default/{environment}`;
- `config/{domain}/{environment}`;

Сперва загружаются .env-файлы из всех папок, а затем php-конфиги из всех папок. Новые значения в конфигах перезаписывают
старые.

Т.к. из корня .env-файл не грузится, нужно его копировать по пути `confign/default/default/`. //todo: Сделать в первую
очередь загрузку .env-файла из корня проекта

Т.к. в .env-файле не просиходит подстановка переменных, для параметры вида `DB_` нужно продублировать значениями из
соответствющих переменных вида `MYSQL_`.

//todo: В .env-файле не происходит подстановка переменных, протестить после обновления на последнию версию Laravel

//todo: почему не сразу из default-domain, а потом для текущего? 

## Deployment

Для папок `storage` и `bootstrap/cache` вероятно нужно будет или поменять владельца или изменить права (`sudo chmod -R ugo+rwx storage bootstrap/cache`).

//todo: реализовать запуск контейнера от пользователя www-data
